【FC】西九站遊行係中共真春袋！

消息來源：香港人權民意信息中心

我同意香港人權民意信息中心嘅說法。理由有2:當民陣宣布遊行去西九站，中共即搵刀手斬佢。另外，昨日西九龍高鐵售票系統忽然故障，亦可能係準備星期日高鐵停駛暫停售票做準備，睇到中共部署如同如臨大敵。

美國參議員表決香港人權法在即，中共怕加速制裁，對於批准遊行與否都束手無策。如果唔係咁，警察一定會及早強硬反對遊行。

我講嘅重點係：正如我昨天咁講，呢個係向強國人輸出革命嘅千載難逢機會，請大家一齊唸辦法，向出入西九站搭車嘅強國乘客宣傳：

今次西九遊行，輸出革命嘅機會難得，希望大家勿失良機。

一地兩檢變左
放春袋係香港比香港人打

推

push

果邊有冇連儂牆？

其實係 輸出革命不可缺

輸出革命

7月第一次西九站大遊行
警方已經準備好子彈
所以

唔好唔帶裝

徐步高隧道應該有，不過最好都係主動向強國人宣傳，因為強國人現在受到洗腦唔會主動睇文宣，正如我地以前唔睇法輪功嘅宣傳一樣

上戲曲中心條隧道好似有少少文宣？
唔肯定

幫手推

推post 呀 行動post呀
airdrop呀 派傳單呀

果邊好少人痴，人流唔算多
北京道條隧道都有

我無太留意。

近期多咗大陸人，好機會

多謝你

西九、尖東沿途air drop 文宣

人人都是文宣組

抵死
共狗自己攞嚟衰
玩一地兩檢呀嗱

睇黎當日有機會停高鐵

Push

LM

100米，你dum俾我睇

柯士甸近膠鐵個出口都封埋板

弱撚智，果日西九仲有撚大陸人比你輸出革命咩
何況佢地係上面日以繼夜咁接收假訊息，一早認定而家香港出黎既人係搞緊暴亂，你講乜都唔會聽

睇黎未必能夠接車，不過可以向廣東道嘅強國遊客宣傳

民主建設中國

難，但盡力而為。
現在內地來港讀書嘅學生，有一部分人慢慢亦認同香港人嘅抗爭

呢個post無mon post狗帶風向，不過一開始就有一隻五毛俾一個負皮

連住柯士甸站條隧道就有連儂牆
不過成日俾人撕

劉頴匡：真正戰場唔喺西九高鐵站（七月七號）

徐步高隧道未見有
連住柯士甸站出佐敦條隧道就有
不過成日俾人撕

有用post就要推

支持向外輸出革命

向上輸出革命

up

又春袋，究竟全盛時期既中共有幾多個春袋

D

呢個video都有用

西九係中共春袋？成個logic 聽落去都好唔make sense

邊有咁易 d狗臂力都好難有咁大 棒球要丟100米已經好撚勁 何況火魔法

證明中共好撚驚遊客區

播陳秋實

向強國輸出革命根據地，同埋擔心衝擊到中共嘅管治範圍

派傳單冇乜用，係社區派都有好多人唔接
痴係牆等佢地自己睇好d

推到高鐵站出禁制令，要排長龍先check in到

btw對大多數中國人黎講最上心我估人係豬肉問題

問題係可以點走

除左多大陸人
應該仲有d唔見得光既野？

其實我諗嗰日未必會有好多遊客，佢哋應該都收到風話嗰日有遊行，同埋支那人而家憎死香港人，未必會聽我地講

有反對通知書都照出架
你咁樣係唔會令到我驚嘅

錫！

10月6號落暴雨夜晚行過西九，方圓10里都冇人，佢哋得一個出口開通之後仲有防暴喺度守，真春袋。

大力揸

記得大大隻字

愛國不愛黨
為李心草平反

邪惡共產黨當權
百姓有苦不能宣

中國14億人站起來

地下秘道？

行動post
help tui~

仲有 李心草事件

鳩估星期日嘅膠鐵會取消哂

我要研究下有乜宣傳方法，大家都幫手唸

強國人最最在意嘅係狗貪官污吏權貴階層官商勾結殘害自己，比如：毒奶粉、假疫苗、毒食品、假藥、醫療體系嘅貪污、司法不公正、高官性侵紅黃藍幼兒丑聞........文宣建議

豬肉價格都唔提。

多謝提醒

正呀

撕得好快
中共好撚驚

1990年，美國鉛球名將蘭迪·巴恩斯創造了23.12米的世界紀錄，牢牢保持至今。

據國際田總官網指出，世界擲標槍紀錄保持人為捷克名將澤萊茲尼（Jan Železný）在1996年5月25日所締造，當年他擲出98公尺48的超強成績，刷新自己所保持的95公尺66紀錄，至今仍在標槍紀錄榜上佔據前4名，讓後輩難以超越，目前最接近的紀錄則是24歲德國好手維特爾（Johannes Vetter）在今年7月11日所寫下的94公尺44。

香港既noodle arms 勁撚過世紀錄保持者

其實西九之前俾人捉左o個個而家去左邊

等睇人講唔好中計

有冇咁多春袋呀

諗諗下，高鐵真係搞得過喎，個價值喺晒度，你搞高鐵，就可以同外國講我地唔想再有支那人落黎

當然搞唔搞到係另一個問題

可唔可以播BBC 新疆集中營啲片

曾經有
嗰邊太多撕紙狗

邊個少女可以掟100米
美（國）少女 定又石硤尾少女

pidh

個個都春袋 就嚟成身都春袋啦

好似之前光復上水咁，整啲QR code link 係文宣
但個qr code background 係支那寶🤡

幫你推

講過一次

由6月開始至8月，中共唯一一次驚 ，要出紅色警示，準備深圳武警（著制服）坐高鐵落黎就係果次7月圍高鐵

係咪春袋，自己諗

推

香港人日程表:

今日漏咗818人鏈

其實當日冇咁多時間同空間比你咁做
同埋當日應該接近冇中國遊客

推！

推爆

D字型可唔可以唔較粗體

出黎啊！！

IDEA好好..推..

你們勞動工作, 享盡榮華富貴的卻是毫無建樹不勞而獲的貪官, 到今時今日還要接受嗎?

想做就做。理得佢咩讓子彈飛

輸出革命
燒中共後冷

唔知裝修下西九站會唔會斷佢條蛇脈呢

推1020

仲有外國官二代開住超跑作威作福
中國人兒女留守家鄉為了一個高考寒窗苦讀

還有之前的京A58819 高官橫蠻跋扈視百姓如無物

高鐵新起架大家唔好搞

大大力錫

推推爆

所以就唔去洗下佢地個已受洗既腦？

一定去！

個日高鐵站應該唔會開
講真，又唔係第一次去高鐵站

1020 tst

要有plan B，唔好好似上次咁比機會啲狗係旺角趁未散曬公報私仇大圍困

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，請問可否都幫忙做埋文宣圖？

我出post時未留意，呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

支持

無豬肉食，你幸福了嗎？

樓上仲有新鮮出爐嘅核彈新聞

好撚多p 牌仔推post. 保持獨立思考。

大家要從長計議
要和勇都平安
但一定要帶裝

每次有一個參衆議員bodyguard 上前線的話，乜事都冇啦！打殘佢哋仲正！Good idea ? 入到狗處都好！

我唔知字型咁設計係咪有特別義意唔止AI, 普通人睇都要load下先

tui

推推佢

推 星期日見

字太粗，睇得有啲辛苦，不過用住先，多謝製圖

101

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

我覺得俾讀者慢慢唸下，理解都係好嘅

中共十個官, 一百個都貪架啦
全中國人民都知, 只係依家表面風光加上中共的極端獨裁, 無人敢搵條命企出黎反啫

今次有現任常委被揭發貪污，一定係大核彈，中共內部不同派系可以捉鬼

呢個真係要大大力推!!

乜有咁重要?

向中共輸出革命，同埋怕被攻入（不過佢咁講唔知班狗會否又玩71嘅立法會空城計）

同意

有巴打話字太粗好難睇，小弟小試牛刀漏夜整多一款比大家簡，啱用攞去洗

多謝巴打，我明天出post宣傳